觀塘手足Be Water!!!

最少7個狗籠

推

up

咩都無做過喎

唔好送頭be water 唔好入牛頭角

屌你老母你出嚟睇下先講啦

做左啲乜？封山區？成條觀塘道都暢通無阻

趕咗d人去牛頭角 拉咗幾個啦

衝緊入apm

黨鐵入面好多

好多狗入緊海濱個頭

係咪又有女你俾黑警強抱?